{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013555",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 부엔까미노펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約した人数から追加で人数が増える場合は、予めペンションにご連絡してお知らせください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 特定のペット連れの場合、ペンションでは入室を拒否されることがあり、この場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は各宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間は次のお客様のために必ず守らなければなりません。 客室と周辺施設を使用する際には、毀損や紛失による責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 他のお客様に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに予約期間が未確定の場合、料金及び料金表が間違って反映されることがあり、この場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常料金で再予約することができます。 ペンションで提供する特典としてはメゾネットタイプ、IPTV/WiFi利用、ネットフリックスとユーチューブ鑑賞が可能で、客室は禁煙で室内と野外にプールがあります。 バーベキュー場も利用でき、追加料金は2人基準で20,000ウォンで、追加人数当たり5,000ウォンです。 駐車は可能で、ベビー用品もご用意しております。 近くには安徳と中文があり、便利に利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数が増える場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数から追加で人数が増える場合は、予めペンションにご連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "特定のペット連れの場合、ペンションでは入室を拒否されることがあり、この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は各宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊の入室と退室時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "入室と退室時間は次のお客様のために必ず守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の使用に関して責任はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際には、毀損や紛失による責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他のお客様への迷惑行為はどうなりますか？",
            "answer": "他のお客様に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約期間が未確定の場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに予約期間が未確定の場合、料金及び料金表が間違って反映されることがあり、この場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常料金で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような特典がありますか？",
            "answer": "ペンションで提供する特典としてはメゾネットタイプ、IPTV/WiFi利用、ネットフリックスとユーチューブ鑑賞が可能で、客室は禁煙で室内と野外にプールがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場も利用でき、追加料金は2人基準で20,000ウォンで、追加人数当たり5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "ベビー用品はありますか？",
            "answer": "ベビー用品もご用意しております。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "近くには安徳と中文があり、便利に利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 571,
        "QA": 793
    }
}